如果唔開心 麻煩入一入黎

咁多位巴絲

最近香港發生左太多唔開心嘅事

如果你有咩諗唔開 千萬唔好鑽牛角尖

我唔係社工or 心理醫生

但係都希望可以做下你嘅聆聽者

有需要請加的TG: